24UD58-B

For 打機（ps4pro)睇片掂唔掂

求巴絲們指教

我用緊呢隻

不如我係用PC 都幾滿意 清過我舊果隻22吋1080P 好多

PS4 PRO打機黎講

非原生4K 你唔洗期待畫質 反而HDR效果好D

睇片都睇到4K片的吧(netflix,youtube)沒問題 但播唔到UHD BD

UHD 同bd 係咩黎 如果考慮埋xg2401 or C24FG73 邊個會建議入手d

UHD BD = Ultra HD Blu-ray

4k藍光碟係Ultra HD Blu-ray

ps4 pro緊係用電視啦

mon 4K+HDR 成皮幾野又細吋數

如果UP2516D呢

用緊呢隻玩PS4 PRO
4K黎講幾抵玩, 不過無HDR

有HDR貴多1皮野差唔多

一係用1080P 一係用4K

2K把撚